邊有人分手趙完仲唱 人生流流長 總會遇到幾條

其實同ex一齊左一段時間 但發覺性格或想法都同對方有出入。於是佢提出分手。而且周圍散播話我賤男 cheap精。
我屌你老鼠咩，好地地和平分手唔得既，係要搞咁多野
其實都只係坤下，坤完番去繼續比人指住黎屌
Sorry for語氣太重

賤男 cheap精